(有冇人覺得雲加好恐怖)畀阿仙奴跣！車路士面臨2年「禁買令」

令球圈人士聞風喪膽嘅「足球洩密」網站，早前踢爆國際足協(FIFA)仍然調查車路士「非法收購少年球員」事件，文件顯示FIFA官員有意重罰車仔喺4個轉會窗內「禁止收購球員」，即係足足2個球季冇得增兵，都咪話唔驚呀！

資料顯示FIFA多年前已經查緊車路士涉及19宗「非法收購少年球員」Case，當中又以2011年收購貝特蘭查奧爾一案最嚴重。呢位布畿納法索前鋒18歲嗰陣同車路士正式簽約，不過佢其實16歲已經嚟到倫敦，由車仔出錢畀佢住、讀書同訓練，名義上係「試腳」，但實際上已經係車路士一員。

好衰唔衰，喺一場阿仙奴U18對車路士U18賽事，阿仙奴官網賽後報道，披露仍未正式簽約、只得16歲嘅貝特蘭查奧爾有份上陣，FIFA調查發現佢喺向足總註冊前，已經25次為車路士上陣，明顯「有景轟」，因此FIFA準備向車路士施以重罰。

老坑陰濕到

咪反雲啦

爺爺遺計安天下

之前睇過個新聞話軌俾人揭發之後
sd咗份廿幾頁文件證明其他英超隊都有違法買人
篤灰

首先係最 之後要車 下個到邊隊

一個一個來

阿都有份 背叛自己

抵撚死

獌轟鏝熱疤拜逐一清算
阿聯酋大審判

阿妓真係25狗

每間球會都有唔同既制裁
重點針對再逐一擊破
曼聯: 拎錢掟人 --- 山狗500k,跟住普巴迪基亞都扭計要500k, 爆wage bill, FFP
我轟: 買勁多人再外借出去 --- 禁止買人

利狗：賣完張伯偷就重傷，順便懲罰不孝孫

cls雲爺爺可以去選總統

樓主反雲

經濟營養培訓選材外交轉會教波起球場
全能到仆街
仲要做22年

他好像永遠對著你笑，笑得你心裡發寒

cls咁屈機

鏝